88歲老翁元朗大馬路墮樓亡

元朗青山公路196號對開，中午12時半左右，一名男子由高處墮下，倒卧地上。救援人員到場證實姓陳(88歲)男事主已告不治，警方封鎖現場調查，懷疑陳伯從上址天台墮下，警方在現場撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍確定。據悉，陳伯有身體病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

福氣

$2客-1

廢老少少辛苦都唔捱得

跳還跳 因住壓親我d牛